魏京生: 合理非根本是笑話

和 / 合 ? 用支那併音?